（突發 食仔憑什麼）陶傑笑項明生青靚白淨小鮮肉

下一集明治憑
什麼

陶傑想hints 乜？

才子想抽項明生之前被少男 #WeToo佢單嘢嘅水